國泰航空應重新考慮是否開辦以色列航線

得罪香港警察